習近平出席全國公安工作會議 「強調要處理好維穩，維權」 狗皇帝你怕什麼？

中共總書記習近平昨日在全國公安工作會議上表示，要「積極預防、妥善化解」各類社會矛盾，且要處理好「維穩」和「維權」關係，引導群眾「依法表達訴求，維護社會秩序」。

習近平指出，全國公安機關要為「決勝全面建成小康社會、實現『兩個一百年』奮鬥目標和中華民族偉大復興的『中國夢』，創造『安全穩定的政治、社會環境』」。

新華社報道，中共官方昨日開始，一連兩日在北京舉行全國公安工作會議。除習近平外，中共政治局常委王滬寧、韓正，部份政治局委員、國務委員，以及各省區政法委、公安單位及相關單位官員等出席。

習近平表示，公安機關要「積極預防、妥善化解」各類社會矛盾，確保社會「既充滿生機活力，又保持安定有序」。公安機關要處理好「維穩」和「維權」的關係，既要解決合理合法訴求、維護群眾利益，也要引導群眾「依法表達訴求、維護社會秩序」。

新華社

主要目標係唔俾支那人知侵侵係twitter講乜

知左又點 有冇槍反佢
真係唔明佢驚咩
狗皇帝習近平 廢柴

你有核彈 邊個反你射鳩佢咪得
殺國內人你最叻